［狗鐵］覺唔覺呢排東涌綫成日震下震下

特別係停車同開車

乜有唔震過

唔係呢排啦 都有一段時間
開車成日會卡一下

問過火車未，一行高速就成架車就散咁

我話 OK 就 OK

呢批車到晒期翻新機件，龜鐵都唔做，好可能買批支那車直接換。

埋站減速會前後衝原因係回生制動失效，問題都有幾年